召喚住旺角泊車嘅兄弟

住旺角嘅你通常會泊邊？想問下攻略
停車場好貴

聯運道就執
旺角道油站對面桑拿可以排下
太子道西啲舊樓唔少車位出租
唔係成日揸就泊去又一村

旺角邊個位先

9唔撚搭8
人地問你旺角你就話泊又一村
不如泊機場

朗豪坊果邊

泊街有冇得諗，星期一至五日日揸，朝早8點揸走，夜晚起碼10點先會揸返去，邊個位少抄啲

抄到你窮

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

有冇試下太平街，自由道果邊

搵個鏢位搞掂啦咁

泊 上海街 應該少抄

咁有冇邊到係唔安全，等我可以避下

大把泊車仔擺街 好黑人僧

都無咩邊道安全架啦, 成個油尖旺
乖乖地搵個停車場泊, 覺得貴就唔好渣去油尖旺啦

搭單問
朗豪附近有冇4000左右月租場

朗豪夜泊10pm-8am好似$110

佐敦伊利